[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (8)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

99強名單如下：

Q：邊個係星座撚？

A：

係咪要講埋契仔

今年99號同舊年99號同一套衫 係咪花姐知道佢玩野 所以玩大佢放佢落99號

屌笑撚死
順便繼續推梓豪

Ken yu有啲鄧喬feel

無懼俾人話打手
繼續支持六月 表白六月
5盞藍燈無得頂

我覺得似18歲江湖味多啲

有無gif呀？

我都覺得佢真係唱得好好聽
推

但係數個人頭數真係30嘅？
between 而家實際去到幾多強？

我愛樓主樂仔，表白樓主樂仔

仲有花姐契仔ian

多謝支持

點呀今年想點樣cream pie法

係咪要入坑了

不了 唯愛鄧喬一人

哈哈，解答晒邊個係同埋點解叫。

仲有黃天頤。
港台DJ，C君未婚妻。

#999
纛
•
2019年10月12日 01:27:48
淨係記得上年林婷老公屌全個post都係痴女
咁睇仔post緊係多痴必啦，唔通全部痴漢咩

回應返
你咪就係其中一條死癲閪日撚日捽碟捽撚到缺堤，講cream pie嘅死痴女囉
都話撚左我好小氣，屌你老母閪

好專一閂冷氣唷

Sosad
明明Sunny值得有更多

鄧喬靚仔咗

WillB隻眼好得意

其實我都冇乜特別捽邊個係見人奶開搭嘴一齊奶吓姐
BTW唔好屌我老母直接屌我Please

唔好搶樂仔偶像

Tingho收皮係合理結果
eric kwok都唔會再想要佢

奧海城？

嗰小魚好撚嘔心呀
見到都唔開胃

本身上年已經幾鍾意Sunny
點知入唔到
今年等左咁多集終於到佢出場
明明唱得咁好聽又靚仔
咁都入唔到
有冇天理 垃圾評判
Erickwok快啲拉返佢入去

老公好揀擇 除咗total之外
唔屌其他

其實上年Tingho去到後期都唔算好差
不過個NASA道具同埋南亞like太深入民心形象唔知點救好

agger

屌你無啦啦唔知cream乜撚pie
淨係見到個癲閪話人痴線
舊年嘅人十有八九我都記得
包括阿杰（專呃人錢）

小妹的榮幸

吓咩事sunny有tg gp?

我對安全兔好撚專一，可惜佢對我情已逝，因為佢最愛嘅都係好有優越嘅yimk

係咪成班參賽者都正經左（唔計本身冇實力嗰啲波仔同炎症啦）
真係正正常常既人去表演
搞到成個節目好認真 冇乜爆笑on9既位
變左有埋跳舞同rap因素既超級巨聲
啱啱個殘酷一叮其實我覺得好正嫁
好有gimmick呀都 又唔怕醜
個樣仲好過前面小魚嗰啲
做搞笑藝人有得諗

btw好鍾意上年班參賽者 個個都好特別
開頭抱住笑佢地既心態 之後慢慢有感情見到進步
如果mirror同error今年先參賽 分分鐘冇咁一半人

上年咩狗屎垃圾都整個tg group

例如:花姐

係正經左
但水準又唔係話個個都咁高
當個個水準都普普通通 中等中上嘅時候
無啲出眾啲嘅參賽者好易搞到成個節目好平淡
係咪因為咁viu就整啲劇本出黎唔知啦
上年個啲連班仔未出場圍係電視睇其他參賽者啲comment都好好笑

馬友都有

追晒咁多個post 每個post都有人問
星座撚：stanley
契仔/黑面神：ian

而每個post 逢係有0.1秒frankie既鏡頭 都會有依句comment
frankie真係好靚仔
同場加映犯眾憎參賽者
boris
炎症
雨橋
東坡yeah
紫色頭撚樣/小魚/媽媽（頭號追擊對象）

成班人雙重標準
上年你地咪又係笑姜濤大陸喱 死乸型
不論小魚係真心想串定純粹搞gag
你地嗰陣都做緊呢啲嘢啦
屌花姐個post又係 明明係私人fb嘅post
而家唔係正正鼓吹緊唔應該因上頭壓力而被噤聲咩

好明顯係花姐落order叫editor present到小魚討厭啲啦
成班人被剪接帶晒風氣
其實換個角度睇 佢可能唔係咁錯

我都覺得佢好樣衰 跳舞仲好姣有啲頂唔順
但佢的確有自信、有設計過個表演 唔係咁差

淨係睇佢鬧姜濤濕鳩加嗰啲死人emoji
又懶係有性格要串花姐要佢del po就知佢份人點樣
唔識姜濤都唔尊重人，仲要係道幫自己狡辯
感覺好似唔抵得人哋紅咁（利申唔係姜糖）
我特登上連登搵造星post都係想上嚟屌鳩呢條紫毛肥仔

係呀話你呀紫毛肥仔，知你喺道mon post
學跳舞學到你咁撚唔respect人
你以為你自己老幾呀？whacking叻唔代表你做到星㗎

首先你識唔識分咩叫雙重標準？

麻煩你睇返上一個post，啲人係笑個戇鳩仔無啦啦話ginger濕鳩，笑佢明知搞鳩ginger會得罪花蛆都要做就抵死啦
而且，我唔知你有冇出過去做嘢，出得呢啲post同你工作有關，就唔該你俾返小小專業操守，又要用私人fb add花蛆，你明知你有add花蛆就咪做多左啦，大撚把人話私人fb唔好同事架啦

同埋，哩到依然有一大堆人笑鳩ginger唱抖陰，笑佢大陸仔乜乜柒柒，係雙重標準嘅話，就一大堆人喺度啊ginger唱抖陰都好cute呀摷下造星舊post啦，大把人一黎就屌佢淨係識抖陰，啲post唔多，7,80個姐

而且呢度大把人俾人屌㗎啦，唔屌唔知痛，唔屌唔曉進步，屌你兩句又唔會小忽肉，仲益撚左你啦

睇死你都係件柒頭其中一件分身黎架啦，係咪好唔憤氣死都要為自己平反姐

無啦啦俾你屈鳩我地雙重標準真係好撚嬲我屌你老母，起碼我都係由頭屌到落尾
屌你老母臭化閪呀死魚咁撚鍾意為人平反，以後我哋屌邊個你就幫邊個講好說話啦不如

屌你老母臭化閪，一個二個恃住有ac就上黎吠
話比你哋知咁撚樣做好撚低質呀，屌你老母閪，屌穿你個閪，屌爆你個閪
連登仔個撚個都咁撚mean㗎啦，第一日上連登呀？又冇人攞撚住支槍指住你叫你上嚟睇，比人屌兩句又要平反，比人foul撚左又話上黎叫人follow一堆ig list，幼稚到仆街
唔知你地做乜鳩你地係受保護動物黎架？

紅色大字金剛棒
一打唔使找
今季真係好冇吸引力
上季係日日準時就係個post到等開波
今季係成日過咗幾個鐘先醒起過晒鐘
啱啱睇完
sunny靚仔咗 不錯
細john rap都幾型 唔靚仔 但係有自信個隻型

今集黎講幾鐘意細John, Ken Yu同Sunny
上季無睇 覺得細John有番咁上下經驗唔差
Ken Yu真心全集最好睇 唔覺尷尬
Sunny幾靚仔唱歌有technique

btw有冇巴絲記得上2集個Jayden, 有馮允謙feel但比人foul咗

sor 唔記得不推文

同埋王2hing講野真係好撚mean, 第一集見到有佢已經諗，除咗作文佢有咩資格

應該要比細john同aiden入啦
今集得小魚一個4藍入到係乜嘢評審準則呀
龍門任佢地擺

Sor 忘記咗不推文

咁屌一個公衆人物同屌一個同事又真係兩套標準喎
而且個同事係乜都未做就無啦啦俾人笑，人地上司叫佢唔好笑人佢又開多個post屌上司言論審查，好似自己先係俾人屌嘅受害者咁
而且咁啱再上一個post個疑似本尊紫色頭撚樣懶有趣咁講埋啲廢話，有唔少人已經對佢有意見，見到有嘢插屌大力啲都正常

推薦睇番上一輯
真係好好睇
Ken Yu個表演想令人睇落去但都唔入
Sunny唱得好又唔入
但又有好多表演唔夠好嘅人入
真係唔知評判點揀人

想問雨橋有咩野？

佢私底下點講人wfc
係fb咁樣講仲要add左同事真係極度on9
上頭叫佢唔好笑人又話人噤聲係做乜鳩
你想你啲言論自由係用黎話同事濕鳩？

畀呢度笑2句紫色頭撚樣又改返呢個名上黎以為自己好風趣好似好大方咁
本身佢未出都諗住睇埋個drama睇佢咩料先再評論
覺得啲舊參賽者濕鳩唔撚好黎玩造星啦
濕鳩姜濤變左你師兄啦
利申唔係姜糖

on9
你見到有個唔熟嘅濕鳩同事無啦啦喺fb話一個同你關係好好甚至當佢係親人嘅同事
你會唔嬲？更何況佢地係做娛樂行業，用下腦都知有咩講得有咩唔講得
仲話人雙重標準，你知唔知咩係雙重標準呀醒目
越諗越覺得條魚個腦有問題

佢自己on9入黎連登post寸柒柒先喎

應該只係鬆手入嗰9個入面外形實力綜合比較差嘅一個所以比較易令人鬧「呢個都唔入入雨橋」啫
記憶中冇乜嘢不過聽佢表演有少少鏈春袋feel

二汶一撳就一定有人跟住撳紅燈

如果一開始就係靚仔 唱歌跳舞都得就出左道啦
仲洗黎造星咩

終於睇咗最近兩集，細John出嚟啲廣東話好標準，唔似一啲乜嘢星二代、CBC咁扮哂中文唔掂咁

同埋欣賞佢自嘲，雖然唱歌真係唔得，希望佢再惡補下，或者發展其他嘢

其實佢阿爸以前真係咁出名？睇嗰時有的黑人問號

登sunny, aiden, 細john好撚唔抵
有冇人有sunny ig

又唔睇下自己做左成世暗星
憑咩覺得人地冇星味姐
佢地都唔知standard架啦

都唔係淨係以前啦 姜大偉都叫唔出名？

係咪仲未有完整表演睇番？

真心唔識

冇睇過cctvb劇？

花姐做完呢個節目效果 仲有無第三季

佢爸爸係姜大衛以前好紅下
大伯係秦沛
叔叔係爾冬陞
可以話係演藝世家

就算冇睇佢d劇
但佢個廣告連登都有講過

無乜睇cctvb所以真係唔太識，爾冬陞就知
乜嘢廣告？睇造星時啲人成日笑乜嘢再鋒利嘅刀，其實唔明

最新嗰集啲表演Youtube未出,但係佢個網有
撳入你想睇嘅人就搵到
順帶一提入面仲有放參賽者IG

再睇多次真心覺得SUNNY唱得好
十卜

你去google搵姜大衛廣告就會有

其實都唔明點解要咁多劇本
根本多9餘
好似error遊咁 本身都已經唔需要劇本都可以好好睇
真係越睇越反感

花姐啲綜藝不嬲多劇本
不過係上年啲是非多到只要放大佢就可以當劇本

Laikwunchau

多得黎唔好咁假啦屌
睇預告已經估到晒咩事
你話上年咁直播show跳到屎咁之後玩兄弟情都仲話好睇啲
今次逼人紅小魚之後又自己解話做效果真係柒過關家姐

唔好意思講漏咗
花姐綜藝不嬲都多柒嘅劇本
次次都一眼俾人睇穿
之前脫獨都係啦

between睇返尋日嗰集，洪助昇真係幾靚仔
我覺得仲正過姜濤，起碼有少少佬味

洪助昇係幾靚仔但個樣真係好木獨，表演時完全poker face係有啲違和感

而家先發現佢係拍眾神的大陸嗰個男仔
嗰陣因為覺得佢幾靚仔先睇
但去到全民造星反而覺得一般

呆呆地咁幾正

真心講小魚個表演唔差
但以做人嘅基本嚟講 真係唔想再見到佢
仲要覺得自己咁樣話人係無錯 真係覺得好唔尊重人
莫講話做星 做人都不如啦
咁嘅形象 雖然成功引起人注諗 不過唔係正面影響囉
好好反省一下自己仲好啦 唔好仲諗住追夢啦
做人都未做好

暫時睇咁多個最好睇應該係Angus同Oscar Li

有無人覺得雨橋嗰樣好假？佢唱歌亦都係不了

睇ig成日勁多造星仔上佢屋企，咁佢人緣都應該幾好嘅

摷返IG原來係前兩集堆試鏡相入面件老西好好J嗰個

不過咁樣笑起上黎個下巴真係好Q長

成個腦都係郵差
其實點解咁都無個性
同原唱完全2個感覺喎

哇！濕哂！
西裝邊張？

都好多人有post

王貽興好撚強調 魅力真正嘅讀音係咪做多咗

你唔講都唔覺 佢下巴又真係幾長

是旦啦 讀正字又無錯嘅

我覺得Edan講得幾好
可能Aiden手琴不太好，要兼顧之下，就變咗冇咩表情

Btw
Aiden好靚仔

下次就咁唱啦！兼顧唔到

最鍾意a0靚仔

佢下巴好奇怪

Tank好似點相個師傅

下集個咩lim好似幾勁，拍曬手

岩岩睇完9集，暫時好評
Oscar MC Aiden 地盤佬
今季點解Edan 順眼左

可能都係Tank 嚟
Viutv御用演員！

只能夠話tank係有種凝聚力
但真係唔靚仔
咁 唔靚仔 又唔唱得 咪啫係dancer.......

聽日冇得睇了
要去遮打花園
聽日見呀咁多位

聽晚見！！！！！！

聽晚見

到時一齊上網重溫

不推文回覆

媽媽係李琳琳
姐夫係曹永廉
堂姐係姜麗文

我覺得佢有點醜，五官堆埋一齊，面型一舊舊，眾神已經覺得唔靚仔。

邊個人緣應該幾好?

Tank冇晒神采
上年跳春風吹真係好charm
今年竟然話因為直入所以留力

咁又未去到醜, 秦先生咁樣囉
佢無表情好睇過笑, 佢一笑塊面更長

話説今日Line推咗呢篇新聞俾我

上面嗰張露咗個額頭出黎仲好啲，呢張放咗個瀏海落黎之後真係
睇緊電視嗰陣都唔覺，而家再睇真啲覺得……
屌！個下巴佔咗成半塊面嘅？
反而左邊張中學相肥返少少塊面圓返啲個下巴冇咁突出仲好睇啲
不過到時再上造星應該會俾人串咁肥點做偶像

露額樣好好多！
一見到張造型相真係想屌出聲！

我都覺得佢麻麻哋條友未出道已經同viu拍嘢
呢到好多aiden打手，吹佢高大都算啦，靚仔真係講唔上，唱歌都好似一般

睇預告幾靚仔
然後第一集睇咗半集就冇再追
未至於醜，不過靚唔靚仔就見仁見智
btw雖然上季我最鍾意嘅唔係姜b，不過暫時覺得仍然未有一個參賽者好似上年姜b出場嗰種令人眼前一亮嘅感覺

咁多個入面 免費巴公開面試當日係眼前一亮
遠睇高大靚仔唱跳都ok
入到99強上電視頹曬

或者今年又係壓軸99號先眼前一亮呢

BTW遮打開始多人

免費巴上鏡完全唔多掂！

咁靚唔靚仔各花入各眼啫
洗唔洗係咪都話人打手

皮膚差到一個點

雨橋？

佢唱歌我真係頂唔順

咁撚多野講嘅感覺

佢好似 迪迪仔

好靚仔！？

咁似她她她Bonnie條仔

佢套衫加埋扯高件衫個下好ansonlo

又唔係大隻

條眉太粗

靚仔？？

佢支野係裝飾？

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

唔該晒

唔好吹喇

唱得唔ok喎

諗起溏心陳豪？

VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

仲要走埋音

佢塊臉太長

幾可有偶像會吹呢d野架
係都彈鋼琴啦

好樣少少係原罪

下乜9呀，走音就係柒

佢嘴個舊肉好奇怪

樣真係ok!?
迪迪仔好似仲好過佢

Saxphone型好多喎
不過走左音

點解佢地成日話靚仔嗰d
個樣都係怪怪地

裂左既花瓶

err

ting ho吹得好過佢啦

花瓶咪花瓶

裂咗代表咩

d人好mean

唔識英文唱這一分鐘不能呆著坐咪算囉

d髮質好差

有資格做花瓶咩佢

都算carry到啦

咁撚柒 肉鳩酸

做乜撚

粉紅色頭一定係193染得好睇

好日系

哇

佢個髮型唔襯佢個樣 佢個樣唔差 幾有女生相

衣着好Mk

今次stanley講得好，特登行前去吹saxophone好作狀

即死

極快4紅

衰咩

搞乜

星座撚...

193bb

跳得又hea唱又麻麻

alton

咁叫跳舞

嘩

接受現實啦

衰乜其實？

唔係呀 咁都翻生到？

咁又唔加多啲落去

評判過分主觀

勁wor

未差到10秒就咁多紅燈囉又

可以做伴舞

貽興黃個樣可唔可以唔好咁撚串

有幾個我覺得都唔值4藍

好似識啲野

佢唱到差到侮辱梗一個死人

剩係識呢d就有得留低
又唔係選武術明星

搵個唱歌 評跳舞 笑死人

Brian樣我覺得都算ok喎 都好過average

每個評判都有自己作用
貽興綜明顯主要係質疑同黑面神

點introduce 呀？
又唔比人講嘢
唔通齋跳？
一陣又話唔想睇dancer

的確係唱同跳都唔好
係好半先勉強救得到

長面嚟計
Aiden順眼啲

Introduce 又會比人話：
如果一個表演要講呢樣講果樣嘅話，即係根本個表演表達唔到個訊息俾人（From 貽興）

呢個可以復活
想睇多d 唔夠喉

從來無人講過表演前唔比講野

世事都被你看穿了

有冇機會開武打戲比佢

有兩個試過講嘢啦咪比人話點解表演要講嘢解釋自己做緊咩

都幾撚煩，依家想人介紹下做乜
介紹又比你屌做多咗，我地有眼睇
彈出彈入

首先要染左髮先

之前講嗰d即紅

染返黑

講野都唔得
要講到佢打冷震 唔係即紅

頭先有個鏡頭 影到喲參賽者完全無哂神

才子講
無話唔俾
但講野 = 差

佢唔講都紅啦

Aiden好好多

今天的我打倒昨天的我
不過兩番說話係兩個人講
只能夠話評判比分好唔一致
無論係評分標準定係審美標準

有個肥仔瞓撚埋

龍門任搬 玩哂啦

50先11點
依家應該2點

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

麻煩晒

最後個表演係5:45am
但1號仔係晏就1:00pm開始
俾我都瞓

有種等入去行刑既感覺

灰心

初頭以為會分開幾日

Heartgrey係英文黎?

今季啲評判嚴肅到
上季就算騎呢啲評判都會笑下同佢哋講下笑
今季個個都黑面到痴線

全民巨星

班評判都幾撚難服侍

所以旁白都話自己全文做聲嘅賽制做得唔好

心灰

竟然返得切黎聽帝女花

呢個勁呀

肥仔

嚴肅都算
又唔係特別中立又冇準則
一時一樣

點解咁多人要拉肥仔落水

原來就係呢條友踩肥仔

收皮啦

如果佢開頭早少少踢一野先 hold住d評判唔好咁快俾紅 會唔會好D

b box細細個開始睇佢表現

個個以為佢得所以自己都得囉

呢個係有料

佢個樣有d似小肥

今次啲評判我最真係佢個標準時高時低
第二就係好憎見到啲評判建議第一個咁紅燈就會望吓隔離都會跟風撳

可能會hold 多陣
但佢唱真係唔得

其實肥仔本身行出嚟就已經好可愛
有親和力，唔係得個肥字

佢carry到成隊wo

個樣自信到好想打鳩佢

肥仔其實好好，係衰肥

九唔搭八

佢跳舞好charm

其實肥仔瘦返, 應該都係個靚仔

肥係賣點
瘦仔就冇特別

但真係唔可以減

第一個五藍？

但肥仔千祈唔好減肥

下 好睇wor

就係肥先突圍

今集係

唔好意思 唔覺肥仔可愛
我一直覺得肥仔個樣似弱能人士

王貽興終於搵到機會騷肌

Cut到咁

火火

想睇完整

咁人地beatbox係咁玩架啦

今日第一個
之前有幾個啦

咁短既屌呀

心諗咁快完嘅

火火秒殺嗰條導演

我反而想知佢beatbox之外仲有咩勁

好撚痴線

帝女花beatbox真係唔知做乜鳩，真係唔撚識欣賞

佢表演過好多次帝女花

火火講得岩

第一回合一定要玩最擅長既野

無人想睇

巴膠嘅朋友!

我屌咩cut咗做乜尻呀

呢個幾qq

屌 巴膠marco

巴士佬偶像出場啦

大大力

愛港人士

Beatbox真係咁好睇咩
我唔識欣賞

屌 炎症

屌你老母炎症攝石人

點解唔幫隔離打格

巴膠支持72號marco

咁應該支持下佢啦
放棄支那比賽

愛港

geartgrey 搵唔到食咩,全民造星都要撈埋

好主觀啫咁
我夠覺得咩小魚唔應該直接4藍

巴膠！

大陸仔？

:我係幾有潛質

點解係巴膠？

早排先睇左篇文章
屌而家中國好聲音已經垃圾到無人討論

留港respect

炎症唔好成日乘機抽水

唱得幾好

屌 星座撚好多意見

等睇mirror又會撳好聽既選手

留港Respect

收皮啦星座撚憑咩評人唱歌

星座撚真係

其實一般般

星座撚又評人唱歌技巧呀？

佢又唔係唱得好

巴士佬要喊了

又係當左本比賽係歌比

Stanley評人唱歌

屌佢講嘢個tone真係有少少巴膠個on9 feel

好撚正技巧又難

老實講d國語咁屎上支那好聲音會好快out

星座撚聲底同技巧都冇

同青峰比係差d
但係都可以入住先啦

巴膠係mirror tg gp宣傳 話佢係Marco經理人 令到啲人未睇都知有呢個人

屌 次撚次自彈自唱都3紅

人哋點唱都好過佢

識唔識評㗎
on9 sunny

巴膠喊3日未

最多說話講係佢

咁都兩紅

R撚晒頭咁樣都要紅，最少四盞燈啦

2紅*

咁撚巴閉嘅原來，你係咪睇得太多支那節目以為佢好有水準
小弟睇開歐美，真係覺得佢好一般唔好意思，帝女花beatbox有義意？對上跳唱條友踢下腿比佢地話帶唔到意思，哈哈哈

呢度唔係歌唱比賽

越睇越嬲
班評判真係痴痴地

佢好戇鳩

諗起colorful 新丁

花姐好似想喊咁

colourful

如果ian同edan今年參加
應該都會比人屌：係囉你好地地唱左首歌囉
On9

連花姐都唔明

差極都四盞啦屌

真

之前四藍班人點解會入到應該同佢差不多

人廢先多野講

韓得嚟又唔夠薑b靚仔
好撚核突

睇到好嬲

咪係

呢個唔好4藍啊 好麻麻

其實頭一round 真係要聽下花姐講野

Akiko

edan帶黑超都應該可以直入10強既

佢哋一時一樣 完全理解唔到

真係完全記唔到佢有咩長處

中學雞跳舞比賽?

一定屌祟韓

會差過連入嗰9個

snlhk？

Akiko好撚正

胸雞

胸肌

Jeremy

跳都唔得喎 仲要呢隻唔易跳
最忌好似佢跳到成隻軟腳蟹咁

呢條友好肉酸下，係咪整咗容

韓團舞？
Jeremy睇到皺哂眉

好撚主觀 尤其嚴重時高時低
直情係個標準會因應佢哋自己鍾唔鍾意而調校

唔知點解睇落覺得佢好矮

無架 唔可以剩係唱歌
又唔可以剩係show自己叻個d比人睇
但show自己唔叻但想做既又比人話揀錯表演
都ONL79

扮中立扮嚴謹
出嚟結果咪又係騎尼
仲要唔好笑，冇娛樂效果

星座撚絕殺 建功啦

覺得評判唔中意韓仔

其實評判d評分標準係想點
表演自己叻既就話人就手攞d自己擅長既表現 無突破
表演d挑戰自己既又話人無選擇自己擅長既野做

呢個真心唔得

睇胸可以睇Alton同AL
唔洗睇佢

上年咪又係跳韓團

星座撚又趕人走

威威
最叻係你

咁既準則入人其實都已經唔太想睇
班入圍唔吸引
早啲訓仲好

一個人跳團舞真係好冇睇頭

先唔講佢唱成點
打粉表示 聲底邊到似蘇打綠/ 青峰

Jeremy個樣

個妝咩撚嘢事
白到鬼咁

Jeremy識睇

係
對比起4藍跳舞入圍 佢差少少

人哋有導演加持

今鋪我buy啊導演

jeremy個時跳得好正囉

評判好撚煩可唔可以cut撚哂佢哋

有潛質

呢個應該foul 喇

好賤

收啦！星座撚

星座撚又成功令人憎返佢

星座撚

原片pls

搵新丁同佢比？

星座撚真係好煩

屌你樂仔

星座撚食屎啦

個Stanley應該轉行做教練

冇嘢搵嘢嚟評，一切純屬個人喜好

其實又唔可以話佢錯嘅

星座撚跳舞第一

星座撚成功又帶起返一年前俾人討厭嘅畫面

今鋪我就撐你喇星座撚

新丁高質好多

個Stanley真係好on9
唱歌跳舞都係度扮專家

收聲啦後台撚

其實係咪剪片嗰個特登玩鳩星座仔專cut佢出黎

出來瘋狂刷存在感

Aton真係要多謝佢

其實星座撚你知唔知你自己都好撚廢
唱歌唔得 樣唔得 跳舞其實我都唔覺好睇
係得高度
你有咩資格咁多嗲？

雖然今次係好似有啲道理 但係佢真係好撚煩

Make noise

其實我又覺得stanley今次啱

只係佢冇資格講

真係要叫返聲星座撚老師

agger
純粹好主觀睇班評判鐘唔鐘呢個人

星座撚係咪俾人擺上枱俾咁多意見

我覺得佢幾有道理喎

高度有193
佢有咩得

我覺得其他人都有講嘢但係剪接嗰條友特登剪多啲佢嘅畫面出嚟去Make noise

完全冇標準可言

自已google colourful新丁啦

Lokman講咪buy囉

早人一年參加當正自己天王巨星 笑撚死

好憎個果男人評判 好似叫sunny

食兩舊屎啦你

靚仔………

班老屎忽評判真係埋沒人材
知唔知咩係星呀頂你個肺
之前有咁多個普通人都有4盞燈
仲有黃天頤完全冇作用

黑眼圈大到

真係靚仔-.-？
我鍾意Phoebus多啲

連登一向都唔鍾意佢

其實真係得星座撚咁多comment
定其他人剪走左
星座撚真係好唔討好

成個劣版鳩拍蠔咁

呢個好靚仔

黑眼圈好大

邊到靚仔

黑眼圈

冠希同柏豪

呀靚仔個樣有d似大王

今屆唔係有個樣好似edan又係自彈自唱拎五藍咩

屌咁都靚仔

一開口即刻笑出聲

同一句 唔同人講 個效果相反

個黑眼圈jm9

似靚仔版28座大王

大文豪陳冠希
佢喎？佢喎？

點解成輯靚仔嗰d 都怪怪地

二汶嚇親

BYE

說好不哭黎喎？

唔識欣賞 邊到靚仔

我覺得佢靚仔喎

有d似arm channel果個

把聲乜野事

又話無強項

又唔俾人講花瓶

好撚難聽啊！！！！

一出聲就崩壞

咩唔比人話自己花瓶
你都要有料先得咖

耳朵流產了

佢個樣有啲怪怪地

五音不全？

佢個比例好奇怪仲要唱得好難聽 點解會覺得自己做到花瓶

28座大王

靚仔但一開口

你當哩到支那好聲音？
又五音不全

仲有好多個落左復活區
又有好多個平平無奇4藍添
成件事真係好垃圾

好難聽

大佬真係冇料喎你

把聲嚇死人

好難聽喎。。。。。。

你唔係唱歌而係嗌歌出黎

五音不全

點解可以難聽到咁

係囉

樣有d怪，不過呢種樣真人睇會好d
但唱歌真係難聽到一個點

真係好撚似大王

把聲可以挑戰唱metal

花姐唔好咁柒啦 呢個點救呀

五紅啦

仆街唱到咁幾靚仔都無用

佢都係唔好出聲好啲

18座大王

黃天頤黎齋坐？

笑死我

達哥唱歌

好難聽喎大佬

好靚仔？

Edan

開聲笑死

花姐喊曬口

咁都唔全中？

好難聽 但好好笑

黃貽興

屌 走啦冠希

難聽到想熄電視

邊忽靚仔

帥到淘汰了~

咁都3盞

根本無尊重過比賽 特登唱成咁

屌
唔撚係呀

呢個入到40架

唔靚仔囉

2年冇訓過？？

佢話人唱歌唔識用技巧

屌 條女又跟人撳
唔明佢佢用係咩

靚仔？

痴撚線 不如罷睇好過

我好鍾意佢個種難聽

真係唱到災難

誠實

依家幾點呀

咁都可以入

毀滅性嘅歌喉
化咗妝好睇啲鬼鬼地咁

係咪我審美有問題 唔覺靚仔

條女同個導演其實都勁跟風

搞乜撚呀

黃天頤做dj算啦
你憑咩做評判

係 終有人講

全民造馬

有樣，但把聲好爛好唔掂

可以發展heavy metal

咁又三盞

3藍未入

痴撚線咁都入

難聽到分手

咁串

我都想知點解有3盞

邊個幫佢化到個妝個眼圈咁大？

我都覺頂多兩藍

雖然佢好撚廢
但話明造星 係咪應該可以比機會佢
去幫佢造星
呢個唔係節目宗旨黎咩

屌你老母
你唱歌根本唔夠料
憑咩嬲

都係個句亂鳩咁評

on 撚鳩

又Lokman Friend

覺得個樣怪怪地 望佢對眼會有啲不安咁

講樣好過睇波仔同炎症

我預五盞紅

我想知最後kirk有冇入圍

無人想同黃天貽講嘢
真係好撚尷尬

復活區

其實係咪節目效果黎 個個都復活區

我覺得個樣靚仔到可以原諒佢

楊樂文咁多fd子

留名等睇
話唔要dancer

我反而覺得佢對眼幾靚幾好睇

平穩又foul
正常又foul
靚仔foul 得仲快
佢地要一黎就係星

全民選星

玩命

聽到都痛

既然都係花瓶
咁要色士風好過
至少叫有個技能

啱

193劇本? 又係整親手

評判唔睇有潛質可以打造嗰啲
淨係睇邊個已經係星
咁就唔係叫全民造星啦屌你老母

我都覺得佢dancer feel
淨係跳又唔得
淨係唱又唔得
又跳又唱又話你冇Focus
講嘢話你解釋 唔講嘢話你冇交帶

復活區啲仔係黃貽興佢地揀定ironman火火揀?

又溫情牌

唔似24歲

同意，起碼表演水平係正常

花姐瞓左

我鍾意呢個個樣多過冠希喎

佢對眼望望下又有d似明哥
佢成個樣都好複雜

有d現代舞feel 一開始

哩啲又入

勁呀 跳得真係好

ok

下 我覺得佢好投入

呢個憑咩唔入

一陣又話佢剩係比人睇到技巧

上年火火佢地會同評判一齊揀

真係幾好

屌想禁就禁啦仲要問人邊個禁

呢個幾型

呢個可以呀 淨係態度已經贏上個啦

係跳得唔錯丫

值得入呀

不如下季直接由導師揀啦

呢個表演同帥到分手
只差一盞

4盞燈啲位full咗

睇得出佢好真心同尊重個表演

班評判鍾意呢款跳舞得嚟有劇情

加櫈喇

以為旁白會講返上屆果個

但唔比講野描述

直接比eric kwok 同火火揀

唔明點解唔第一round直接導師揀入組囉

諗起中間個堆連續4燈既就好燥

有冇再勁啲㗎

佢哋唔係負責撈返復活區啲人㗎咩

9個 痴撚線

浪費晒啲位

有無人有佢ig

有邊9個？邊個唔值？無睇曬前面

去追返 都值得睇既
但個9個係快閃渡過

復活區可以撈返幾多個？

地盤佬都講嘢嘅

全民造星個網有曬佢哋IG，@hottickyip

要視乎入圍佢仲剩幾多短但而家先七十幾仲得返20個位
要睇評判之後幾表演者會俾幾多直接入圍

睇下剩番幾多位

佢唔算描述啦？

暖男呢d全紅連復活區都冇得入

樣有d似小占

error新成員

講起又覺得可惜

乜鳩

幾搞笑吖

好正 好好笑

做主持應該啱

咁點解頭上踢腿跳唱條友又唔入？用返班評判嘅邏輯炸喎
用好睇與否黎評一個人入唔入得，咁你就唔好叫造星啦

想知 點解每次唔夠人講就紅色超大字-.-

中意鳩鳩地的仔

梓豪洪助昇

黑黑地睇 呢個都幾好樣

佢就算out的話可能都會搵佢做MC

Thanks

姜

呀神

佢面試隻舞都好好笑

好似阿神 神型啲

影姜B算啦

呢個唔錯

啊姜B咩事

唱得幾穩

想睇佢入
其實唔錯又搞笑

唱歌又係唔差

勁過之前18歲偽韓

阿神有繼承人

轉身拍張八達通

星座撚出擊

老公上年已經係咁

Mirror又妒忌

好呀神feel 咁都5藍

我覺得值五盞囉星座撚收皮啦

識搞笑之外唱跳都ok
有前途

有乜資格啊佢

以後有低b笑話聽

Stanley 唔通你值五盞咩？

我覺得佢值喎！

星座撚咪撚on9啦

可唔可以呢下搞個gag先

唔係太值5藍

靠自信入圍

好撚騎呢好撚好笑

遠睇有啲馬車樣

又真係唔多值五盞

注意返
係星座撚妒忌

我都覺佢好善良

我想講 tiger好樣衰

係咁就可以繼續
每個人都有自己主觀感覺
咁唔使每次都紅色大字駁人..

終於見多少少tiger鏡頭

臨時就係搵PA仔?

唱歌幾好

佢風格黎習慣就好

呢個側面有啲似張敬軒

喜茶撚講先㗎

走到

好過吳啟洋好多

Ryan原來上年有參加

佢仲係到原來

可以唔唱首咁難架

叫香港人加油果個？
比二汶插佢咬字唔正，唔係既話應該都有二汶盞藍燈

想扮hins?

有種妖味

我係覆乜鳩都用紅色大字架啦，屌你老母臭閪表情撚，死返5p啦仆街

你唔好再用表情
下次真係會直接屌

其實一路睇都好多人想佢入
個入得越多復活區啲仔就冇乜機
Sunny 細John Aiden

冚家軒有冇佢份？

坐底4紅

陪咩佢啊
自己想紅就想啦

嘩屌

好撚難聽

係 有啲角度有啲似

佢唔係標準靚仔樣 但好有味道喎

五紅啦屌

喜茶撚又係邊個

把聲想點

聽到訓著

唔好聽

呢條友只係將上年發生既事推遲左一年

Ak

Tiger唔係靚仔但好有魅力

唔得

做乜尻啊 屌你老母

走音太明顯了

佢黎做咩

吹呀？哩到係我後花園

Ak

@樂仔 下次可唔可以置頂埋呢個

點解細john aiden 樣同實力好入圍個d人咁多都入唔到...

二汶你唱家班唔紅佢

其實點聽到走音唔識唱歌

gg

屌

直接out得啦
咁都有得復活

即刻入左佢ig睇 發現佢會like屌佢啲comments

低音都走音

完全唔識唱

唱成咁唔得喎

anson kong話人走音

希望依3個入得返

同個音樂好明顯唔match喎

難搞

二汶無視左女人個盞

咁都復活區

agger 佢個樣幾有魅力

二汶比埋紅啦唔該
低音都走得音點解可以過到

咁都復活 foul喇

好串

又劇本呀

懶音屌 走音唔屌

屌 唔好聽咪走音囉屌。。

露lin

又係明天更精彩

好gay

有點驚嚇

淨聽2hing嗰段嘢唔知點解會諗起波仔個表演

預告最精彩

係預告更精彩

屌
句野擺明係睇完joker先講

下集又有得睇黃貽興屌人

屌鳩你表情撚呀屌你老母，唔知自己錯乜仲咁撚大聲
坐住左個腦呀？屌你老母臭化閪

波仔垃圾

條友個look十足十係前年定上年個大陸選秀節目個冠軍

對呢d劇本真係冇太大興趣
好想快d睇導師揀人

但比人屌個仔仔好似ok

勁嘔心

懶音係後天唔努力
五音不全係先天缺陷

唉…on9分兩日睇唔得係到要一日睇晒

個女人被無視嗰下即刻睥咗佢一下

蔡徐坤

五音不全都可以練

但佢個朋友唱得差都冇㩒

咁就更加要睇
睇下點解ok都比人屌得咁甘

屌你 你老母死撚咗啊
自己唔撚夠人講就紅色大字
邊撚個坐撚住咗個腦啊
死5P撚 左你老母啊On9仔
你後花園大撚晒啊
當正自己老屎忽 扮大佬
每個人都有自己主觀感受
鍾意邊個 唔鍾意邊個又要比你紅色大字反駁

唔係今集？
我無睇足呀

但以前ak自己都走音啦

對呢d評判已經冇咩期望

呢集睇完期待爛gag個個

依家都走

OKOK

星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong

仲有無

契仔 ＝ ian

老鼠屎 = edan

尋求無悔洗唔洗

樂仔有專for alton嘅全名

呢個好似少D

因ton

可唔可以講下點解alton叫因ton？

引用本人曾經打嘅一篇文

因為在全民造星55強比賽得知自己跌入淘汰區後，在台上發表感言「尋求無悔真生活，路漫長也靜候。」，加上經常強調要去美國去美國，而令人印象深刻嘅王智德Alton。 （下稱「因Ton」）

貴為非全民造星非10強人選而且有得加入Mirror嘅因Ton，一定係佢有可取之處先可以上大台啦，令到作為因Ton狙擊手嘅我流晒口水，當堂褲都除埋想比因Ton，見到偶像搭上星途，當然要事事留意啦，唔係嘅我做狙擊手黎把撚啊？廢事嘈

話咁快就出個一秒間，我梗係快快手搵我偶像啦

得果3.9秒真係cut到我逗雞
無錯，我只係想Alton聽到我係台下大聲嗌佢

4:33啊，一入就係啊

1:36，一入就係啊

好彩得3.9秒炸大佬，再唱多秒我偶像斷氣都似
無錯↑ 我係台↑上↓聽到你地↓大聲↑嗌我↓

屌哩個一開波就係佢啦
陰公囉偶像係咪為尋求真生活，練好身形做到中上男神咁打撚死我哩個狙擊手，好似食左幾十日泥充飢咁
所以先會唱到鬼食泥咁姐

Mirror有得上紅館，姐係因Ton都有屌你老味真係快快搵片JJ佢先啦
但係！！！！！
點解得Alton無戴眼鏡？

出post冇圖，講黎把撚啊？

搵唔搵到？

係因Ton呀！！！！！！！！！！！！！

呀！！！！！！！！！媽呀！！！！因Ton是專業的
話比我知唔係真嘅
講真，真生活果陣明明大家好睇好因Ton
仲話鄧你唔抵
而家我褲都除埋你埋啲垃圾屎我睇？
你痴脷根我都冇嫌棄你唱得難聽
你做過dancer你甩beat我都無講出黎笑你
Gay肌肉就是力量，但係你玩mirror go爬到手震我都無笑你，因為因Ton係一個專業健身教練

最後，你會問asap呢？
我會答：

都有3.5秒架(比多左)，冒住傷眼危險咁搵因Ton，好在係最後排嘅因Ton有白帽仔炸

總結：

都唔知佢做乜撚野
執柒左佢啦我

笑咗

Mirror表演長期甩steps

點解我永遠都成為唔到最乖的蛋白粉

明明係Dancer 又狂甩Step

我都係屌你老母姐，你咒我老母？咁我祝你死全家
仲有，我係屌你表情撚死返5p，你要捉字捉撚飽佢，大撚把人打錯字，你最好個個捉，捉小一個我都追住你黎屌，屌你老母臭化閪，追埋你廿八代黎屌
我扮乜撚野大佬？人人都有自由留言，你要覺得我係咁由得你
我就不嬲用開紅色大字嘅， 我係唔會為咗迎合你而唔打
收皮啦
見到你谷住谷住咁我就好興奮，又有新玩具

不過今round因ton落後曬俾星座撚啦
今集佢坐燈制隔離㩒燈前都頭盔曬先
聽到佢話 嗱我唔知咩事㗎stanley話㩒㗎咋

多謝你，解釋得好詳細

可能因ton都覺得星座撚好煩
無料扮四條

但其實到而家我都唔知點解係 因ton
個因字點解

好大機會係劉美君霸道地揀

因為在全民造星55強比賽得知自己跌入淘汰區後，在台上發表感言「尋求無悔真生活，路漫長也靜候。」，加上經常強調要去美國去美國，而令人印象深刻嘅王智德Alton。 （下稱「因Ton」）

頭尾

屌終於明

有無人知貓仔唱果首同貓有關既歌係咩歌想搵返原唱版

Aiden 入咗啦 入到八強

劇透藍色細字唔該

唔好劇透喇

75號Hottick用塊黑色布蒙眼咁跳完一輪，之後好憤怒咁掉底塊布再做一堆爆炸力既動作，幾有意思。。。唔知其他巴絲有冇feel到
anyways 香港人 反抗

第10集仲未upload上app?

Push

嗰個去咗隔離台讀緊藝訓班啦

唔好再搞下季呀
有咁多人才咩
搞掂mirror先啦

最新果集仲未upload上去個app到？
定今晚冇？

今屆暫時真係無一個好嘩一聲、好明星嘅參賽者

屎波多架撑

我同你講 oscar tong 雨橋真係唔值4盞藍
都係齋唱歌
靚仔唱就話唱k feel
你普普通通唱左隻歌
kam撚就好有特點
屌
全民造星啊老板
你有樣都緊要架
歌喉真係可以執 Jeremy 都係執完好好多
樣 整容咩？
咁樣落去
全民kam撚

真心啲評判夾埋1盞燈咪夠
下下睇埋隔離位先決定
癡撚柒線

果9個，
揀緊全民廢星丫？

點解啲評判咁鍾意二汶一轉紅燈就跟住轉？

嗰九個，除咗June之外，我覺得其他都唔值得直入

講真都唔止果9個廢
啲濕鳩評判浪費晒啲有能力既人

鍾意個啲入晒復活區
仲要全部都俾嚴政搞 我屌咩
森仔marco

哇 oscar tong
其實係咪啲暗星評判唔撚抵得人地有星味過佢地

個樣

終於睇咗星期一嗰集，阮頌揚嗰表演真係好尷尬啲英文要練習吓、個色士風又唔知點咁，成件事都好老土呀同埋佢ig係要強調自己中大心理系first hon， 佢都27歲啦，畢咗業咁多年仲要拎老鬼光環

George唱歌真係完全唔啱音，佢真心要大執唱功，好魔音

成集最欣賞阿lim 跳唱睇得出勁有心

睇到我笑出聲

其實左不嬲都唔係5p字 係得肥絲先會捉個左字
但你打顏文字就肯撚定係5p
不過連登而家都無咩人知點先係5p

中大同學有私怨

佢ig係乜

連登多左好多P牌仔 唔識規矩響度大大聲

粉紅頭無咁上下顏值真係carry唔到

仲因為巴膠，marco歌都未唱就多左大堆haters

你唔講我都唔記得佢係dancer

又係tg

笑死

而家error個勢仲好似好過mirror
mirror好多成員變咗透明人咁
皮皮咁靚仔點解仲未有戲拍

成隻大陸蝗咁

皮皮上鏡係好靚仔
不過佢每次開聲講嘢都有種莫名奇妙ge奇怪感 好唔自然

打手

點解晚晚Viutv話靚仔嘅都唔靚仔，係唔係諗住吹捧一下我地就會鍾意?

冇乜鏡頭可以用得，一出就係爆粗。

邊個?

聽到佢彈人唱歌技巧即刻O嘴

鏡頭又多，唔講仲以為佢係隊長
娛樂風雲又多戲份
但明明造星入面佢係最唔受歡迎嗰堆

上年都係去到99號姜濤 先有一個有偶像嘅感覺

不過分組比賽一拍埋去班danser到 佢跳舞即刻現晒形 明顯唔夠人到位

全集都係佢做評論員，出鏡多過阿Tank。

而且大部分播出的面試片段都係佢，佢見得特別多人? 仲一定有前面個鏡頭影近鏡! 相反Anson Lo, Tiger果組未必影近鏡及評語，Anson Kong, Frankie果組就好少出現。

佢話靚仔果D都要留俾佢用，即是偏心。

好似黃耀明，特別係眼同口。

我見到有記者相有佢 應該救返[/b][/b][/size=2]

可能皮皮果組見果d入唔到

最近幾集都唔見佢一齊坐，應該已經走咗。講佢好友應該係提早錄定，前後坐位唔同。

唱歌似EDC
個格似PAKHO
樣似黃耀明+李泳漢+李泳豪+張敬軒+大王...
咁其實佢似咁多藝人, 都算有潛質做星啦

出咗完整版, 我笑唔停呀仆街

哩個唔需要都得，好少提佢。

嗰時Tiger仔同時開緊娛樂風雲, chur到喊

個表演真係完全唔合格

Lim有d龍少果隻feel
個樣唔差 唱得ok 但係一企出嚟就有一鼓搞笑氣場

佢係dancer? 佢有幫歌星伴舞、跳演唱會?

今集見到佢瞓著左

今日Viu出咗呢條片
唔知今晚俾貽興屌到開花嘅係咪佢呢

193都話自己psychology graduate
唔覺有問題

試著說 樣/外貌
不要說顏值

個個以為肥仔整係得肥
大佬人地跳舞幾勁

好似好lur咁唔知係聲問題定牙定點

成日好似夾硬搵啲野講

冇一技之長就俾心機練歌啦 3藍真係俾多佢
期待分組AL點樣調教佢

上年造星開頭介紹frankie都係話佢對住鏡頭好怕醜
所以睇佢企定定影相或者自拍都唔自然
但係佢舞台上就好靚仔

有浸娘味 易入口版老餅Ken

點解既

有種覺得今屆參賽者唔會出到偶像明星，會出演員星綜藝星 多

Ak點解係喜茶撚

Why 求解答

因為69人人為香港而戰，佢去飲閪茶，仲有ian
垃圾

因為佢係花姐契仔

完全係五十步笑百步

其實mirror 有份評都已經好尷尬
成隊野得幾個係睇得下

仲要唔識唱歌嗰啲ak Stanley 沖出嚟話人哋唱歌唔得 真係好撚尷尬

其實套娛樂風雲都幾難睇...

Ian 衰乜？

其實撐error 好過起碼佢哋明顯企係我哋呢一邊

講起我先記番起之前佢個fans話點解飲喜茶都要屌喎
仲話飲喜茶只係六月頭嘅事
乜六月頭香港冇事發生咩
仲有連登不嬲都有屌人飲喜茶架啦你老味
嗰陣太多po要推唔記得覆佢留言屌柒佢

老虎仔有份獨特味道，Mirror其他成員係無㗎囉
而且佢跳舞越來越吸晴

或者佢地見果D都唔播面試片段

預告好似冇佢啊

好悶
其實只係因為有mirror同error而睇

我想講上集完之後果個預告，如果有哩度應該好多人會鬧。

評判係咪葡萄人地靚仔

真係唔係想狙擊Oscar tong
但係咁嘅樣 我唔覺得大眾會覺得佢係有星味
唔好話成日淨係睇樣
唱歌嚟講
復活區大把人唱得好聽過佢
我覺得marco都好過oscar tong

佢憑個樣都可以攞3藍咁多？

吸乜撚野精呀

咁啱王貽興好呢味

無嘢嘅
6月9百萬人遊行
佢第二日先去飲喜茶咋嘛

去viu live摷返啲廣告嚟睇原來係第二個
髪型差唔多認錯咗人

我地仲係度睇99入60嘅時候
就黎連賽果都就快出埋 delay成咁 屌你老母viutv

廣告商直頭盲撚咗

凖備睇王貽興屌人

去到7X幾號都仲有24個位

原來Zero咁高

Zero

zero係有懶音定鄉音

花姐其實幾好
雖然個人串咗啲

點解仲有口音架

一直對zero性格其實幾有好感
但實力真心唔得

我好中意琴日個個lim 好error

算係咁啦 d意見又中肯

琴日冇睇
比卡超
好似好好笑咁

佢實力唔夠的話都肯定入唔到圍了

agree

想睇佢點解比人屌到仆街

Zero係令人感動嘅
進步咗好多

但預告插到佢仆街

姜b對比起其他相對謙虛好多

唔通唔係講佢？

好似唔係佢

不推文回覆呀大家

個黃天頣成日見人紅佢又紅

唔係佢呀
講81號

唔係掛

真係咁差咩

呢個心形手勢好煩膠

唱那部份仲係未到

佢笑起上黎好charm

希望唔係佢
佢態度幾好

真心覺得麻麻地

好撚差呀。。

Zero幾靚仔wo我覺得
應該有得發展下

我會想睇zero玩落去

邊有咁多位剩 復活區應該死八成啦

好qq 無口音就更好

咁會係屌邊個呢

花姐好有愛

咁撚串

Jeremy 心地好好

又靚仔 邊忽靚仔

咁佢咁勁
有自信都好正常啫……
Viutv jm9

睇咗咁耐完全唔知佢有咩作用

Jeremy講得好 話評判刁難 摧毀人地建立嘅自信

湊人數

乜料..

迫人唱農夫歌

跳得好hea喎

大部份時間藍燈 幫人補底

快歌慢跳

都見到幾個係幕後製作人嚟參加喎

Jeremy有愛

其實都好嘅...
比返復活區仔仔入
Sunny

因為唔識跳

乜事

剪左幾多

佢係咪得罪左viu？

佢把聲好似edan

個樣唔得 個人寸
咁勁你做翻幕後啦

算唔算天才
22歲已經識作曲編曲

見唔到棚牙靚仔好多

好聽咩？

Anson Lo跟佢學過野？

直接cut淨頭尾

鋼琴好聽

一聽到character
就諗起小魚

Cut到得兩句 都唔知唱咗咩

點解cut晒中間

條友應該堅勁但唔甘心做幕後

悶囉 聽兩句已經唔想聽

最撚有character

cut咁

諗起上年肥仔都係唱呢首

幾好聽，但都得4燈
中間果推竟然全4燈

想國語歌又唔係特別hit 唱起黎又無乜感覺 可能因為咁剪剩頭尾

小魚不了

其實點先有五盞燈

肥仔既個人風格令人想睇

有character好似小魚咁

其實無眼神交流可以係太投入
好嘅表演唔一定要對望嘅

都心肝情「願」～

唱到曉飛可能得

仲記得大家等聽佢走音
結果無事

有冇交流都係比評判話

咁手緊如果本身勁就唔撚洗造星啦

你哋係咁提小魚，以viutv性格，肯定俾多啲畫面佢等住俾你地鬧

唔係好記得有冇人齋唱拎5藍

10號andrew?同飛左個個june都好似係

一係跳舞好勁，一係eye catching idol

王貽興會話你黎錯地方然後紅柒你

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (9)

其實佢係咪moley接班人

唔係咁鍾意今次啲評判比晒啲淨係實力派入圍，大佬選偶像啊，俾返幾個靚仔得唔得呀

哇屌
好mk

JJ係咪都5藍?
梁美芬其實唱得好普通

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (9)

屌你塊面白到

好白

Cute

好樣衰

屌
真係回不了去
成日凝住鼠王芬

白到

MC唱 I’m not the only one

件衫柒撚到
好想嘔

連Jeremy 呢個韓迷都表示不了

韓風咪啫係乸型

好Q乸型

阿舜咁喎

你學西川教主hot limit件衫算啦

邊個